{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012742",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 광안리 W 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後5時、チェックアウトは午前11時です。 駐車場は灯台駐車場に位置しており、住所は釜山広域市水営区南川沖路33番キル109釜山広域市水営区広安洞195-1です。 客室料金は2人基準です。 払い戻し及びキャンセルは状況に応じて処理され、退室時間を超える場合、追加料金が発生することがあります。 未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行する必要があります。 男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しが不可能であり、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を要求されることがあります。 提携店の都合により客室情報が変更される場合があり、不利益については当社が責任を負いません。 夜間に騒音が過度な場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。 また、客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。 入室の際の予約特典として海水浴場が隣接しており、Wi-Fi、ビームプロジェクター、夜空が鑑賞できるテラスなど様々な施設をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "駐車場の場所と住所はどこですか？",
            "answer": "駐車場は灯台駐車場に位置しており、住所は釜山広域市水営区南川沖路33番キル109釜山広域市水営区広安洞195-1です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2人基準です。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しについてどうなりますか？",
            "answer": "払い戻し及びキャンセルは状況に応じて処理され、退室時間を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行する必要があります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊予約についてどうなりますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しが不可能であり、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を要求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合はどうなりますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更される場合があり、不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "騒音が過度な場合、何が起こりますか？",
            "answer": "夜間に騒音が過度な場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が起こった場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "入室の際の予約特典は何ですか？",
            "answer": "入室の際の予約特典として海水浴場が隣接しており、Wi-Fi、ビームプロジェクター、夜空が鑑賞できるテラスなど様々な施設をご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 467
    }
}